其實我幾鍾意花師奶呢類型嘅女仔

雖然睇落神神化化、癲癲得得咁，做事誇張、唔理周圍人嘅目光做事，但我覺得咁樣好真性情、好有膽識，唔驚其他人，身為一個毒撚，我自己平時出街唔會夠膽咁做，但我好羨慕可以做到咁嘅女仔，同嗰啲平時好假、扮晒嘢、口嗰句同心嗰句唔同、背後先講真話壞話嘅女仔唔同，我有時覺得花老爺好幸福

話說花老爺算唔算係毒撚嚟？我見佢平時好似唔係點講嘢

別怪他

盧覓雪應該好岩你

同好

樓主係陸浩明？

動漫台棋靈王

戀母情義結

你確認花師奶係女仔？